解夢討論-悼念方法

純粹討論解夢

申：我新帳，因為朋友發完夢想向呢度post D 野，佢唔用開呢度，但想借我幫佢開個帳發表一下...

琴日佢向度聽住777個記者會，777一D都無為果位因佢而死的梁烈士道歉或致言....
跟住佢琴晚發夢有人報夢而家想幫人地留個言，夢中人佢諗如果我地每人同一日送一個花牌，紙花(印有燙金或燙銀花紙)去777度，或者其他乜都好，大家行過可以放底既野去佢度(特首辦又好,某條路，廣東道又好，總之係收太多野會逼爆既地方）直接將我地向遊行見到既野送去佢面前俾佢睇，以表達不滿佢既回覆可以嗎？
佢覺得經過放底，連D要返工既都可以參與下，早D出門返工，lunch 經過又放一下，放工又去一下。向佢門口某路放D野咁様，每日都有....或者某D日子。
純粹覺得既然佢無視，咁我地直接送去佢面前逼佢睇得嗎？
放既野可能係有狗既12號表演相既花牌，紙牌，甚至係D無聊野，寫在願望既汽水樽之類...既然上街已經無用，不如將上街要做既逼入去佢地面前，放向佢面前要佢地睇。
好似獅子山上面，被人見得到咁樣。
朋友個夢中人覺得雖然勇者們有要做既事，但係有D可以俾和理非做既進一步參與都好重要。
即係勇者們一邊升級之餘，比和理非怕事如我朋友有另一種升級方式，而且真係好怕遊完行但之後唔知點，可以做乜既感覺，好想幫手，但又怕又驚又唔敢，但係好想諗個做到D野既方法。
佢知自己無用，好想揾到佢自己可以做得到既方法。請各位巴絲打俾D意見。

利申朋友話佢唔鐘意亂港。